中國駐緬甸大使館：中資工廠遭打砸搶燒 呼籲緬甸民眾不要被煽動和利用

中國駐緬甸大使館說，蘭達亞工業區多間中資工廠遭不法分子打砸搶燒，多名中方人員受傷，有員工一度被困，大使館要求當地警方採取有力措施，保障中資企業及人員安全。

使館發言人形容事件性質十分惡劣，要求緬甸採取進一步有效措施，制止一切暴力行為，依法查處肇事者，又說受害的絕大多數企業來自紡織製衣行業，中方企業在這個領域的投資為緬甸創造近40萬個就業機會，不法分子的行為同樣損害緬甸民眾的利益，呼籲緬甸民眾合法表達訴求，不要被煽動和利用，破壞中緬友好合作。

使館又再次向當地的中國企業和人員發出安全提示。

又話戰狼外交既？

春袋痛了

雖遠必誅 打柒佢 成為最大羸家

堂堂天朝大國， 梗係唔忍啦

快啲出兵啦

唔講都唔知緬甸有中國大使館
希望佢地識做

叫佢地舉起五星紅旗，人地自然會讓開（好似係）

咪係囉，大使都話要搞就搞佢地先

再說三道四打埋支那在緬甸大使館

緬甸手足好波

吳京喺邊？

抵撚死

中國人：我既訴求就係番！

緬： 火魔法！

中國人： 呀！唔好俾CIA利用呀！

緬：？？？

全球滅支,天命所歸

好人好姐中國人點會無啦啦畀人打

裝修部隊全面進場

冇點錯相

你地冇做錯

證明做啱咗

好地地中國人
點解要賣國去外面起工廠
係咪想多啲中國人失業

Ho ball

李家超: 唔係個度開廠咪冇事囉

又唔見台資 日資 韓資有事？

收皮啦 支那狗

後生果陣唔明點解以前會排華
依家我明

個大使原來未死得

依家更明顯

有著數時就壓榨到人地盡

畀人還拖個時就自稱與人為善

賤種民族

係排共！

華人 已經被中共騎劫左

教育電視影話中資工廠有事只要有中國護照就有戰狼黎解救wor
唔係咩？

又話唔好干涉內政

下次會唔會直接燒大便館

裝修

排共人人有責

專登衝出嚟曲線叫人打大使館，保護中資廠，用心良苦

出動解放軍

笑撚死

往死裏打

貼切

做得好

g持

👍。 等睇啲卜街中回力鏢！

幫手裝修

好波

More.

全世界都反7你呀

講幾撚多都無用

幾時到大使館

學《戰狼2》？

屌鳩CIA煽動囉
屌鳩美國搞亂人地啦
大聲D屌
戰狼戰狼戰狼!

趕走支那狗

共享中國人既榮耀

高溫消毒

戰狼都不敵支那稅收而敗走緊
就算係支那兵
哪怕有世界要救都要交左稅先畀出境救佢D支那人

燒得好

屌你老母sell武器比緬甸軍政府就得真係唔撚你撚邊個？小心啲條油管比人炸撚左添啊！仆街

翠翠仲唔運多啲海鮮俾佢？

出兵救人未

共匪賣武器畀緬甸政府軍殺平民

殺死中囯人符合世界人民利益
中囯人必須死

出左啦

要派兵沿住輸氣管了 將派去緬甸既部隊去守咪得

已人發現咗支那係黑手？
又要全國捕獵支那狗啦

又收咗美國錢？

出兵未

無外國勢力同資金支援？

支那出聲證明緬甸手足做得好可以繼續

民眾合法表達訴求有用咩

分清楚台資還是中資，要燒燒中資好啦

最重要果點係支那當僑民係condom
其他大國有危險就會撤僑

咁其他國家既人點會唔搞， 憎還憎， 後果太大未必個個敢做， 無後果就唔怕

打佢老母臭閪

漏左個大使館呀

幫班軍人搞政變, 粗暴干涉別國內政, 依家係度扮無辜扮可憐？

唔知有冇緬甸佬會話「支那人係無辜」/「失民意」

人地燒中資關你軍政府咩事

抽水？

啲稿好環保 用完又用

獅鳥又要出動

燒得好，捐錢畀緬甸手足好過

點捐？

背後指揮緬軍政變在先，咎由自取

戰狼出精未？

油價會唔會升
中國會唔會唔夠油用？

搞亂人哋國家以為無後果咩

唔搞9你支共嘅賊窩
唔通你就會幫緬甸人手對付軍閥咩
冇成本又可以玩野 點解唔做?

堆僑民本身都唔無辜
太平時候幫共狗搞滲透
而家燒起人把火還手就扮慘

如果係香港應有一大堆左膠出黎幫口話「支那人打份工 」

直接燒大使館啦

緬甸人睇唔明中文 所以唔會理你

緬甸係咪又係美國佬 外國勢力 收錢搞事？

害人終害己

尊敬緬甸各位革命烈士

唔好copy and paste 改個地方名就出聲明喇

共匪有個term叫自衛反擊戰架嘛
上啦

如果有日反抗成功拎番個權
肯定同中國斷交

點解佢眼中人哋對付佢一定係被煽動
唔係自己意志要打柒佢

洗頭艇

你唔搞人，人地會搞你？

戰朗

之後裝修得仲甘

獨裁者聯盟

重未有bingo塔

下應除左仲同緊台灣建交嘅國家之外，其他所有國家都有中國大使館喎

唔出精啦？

堂堂大國 咁都忍得屎都食得

唔好俾人利用 繼續俾我吞咗你成個國家啦

呢招用得太多

民眾都俾你愚弄得耐

煽你老母

之前唔係好撚型咩

運多兩機海鮮過去加強蛋白質

合你老母法咩
邊揆個想聽你支笛

別國內政

越描越黑
打多錢重la

無錯 多謝你提醒 好多國家都有中國大使館

戰狼呢？

依啲咪干涉別國內政的後果囉

支持裝修師

緬甸人一見到即嗌：
就係哩班中囯撚樣

推
打佢老母

做得好好

香港人學下啦

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

暫時都未夠大陸燒得勁

期油去到6十幾蚊

有間台廠誤中

人民唔夠軍方打，咪搵中國商人開刀囉，又好正路，聽講話係中國支持軍政府政變？聽講ja唔肯定

426今次咪認台灣人

春袋痛？
點解cctoy可以天真成咁

All talk, no action

出坦克鎮壓囉笨

支那就係應該打

平時也文也武 一俾人打就唔好呀唔好呀咁

我記錯係德國添我以爲已經燒左。。

會唔會出兵保護中國財產

唔係出左咩？

唔知緬甸人民有冇辦法睇到中國駐緬甸大使館位置呢？

睇啲Mewe group 有人影到啲工廠又係有軍服人員入咗去之後先起火…啲那渣嘢真係源源不絕層岀不窮

你驚呀？

你又出人又出催淚彈咁俾力
人地燒你兩間廠算係乜

戰狼呢屌
叫吳京去啦

有間台資中咗
不過管嗰班好似都係支那人嚟

笑死，邊本護照唔得？人地仲可以去絕大部分地方，仲有中國特衰護照唔可以入境中國

搞得中資緬甸軍政府就抵死啦

G持

打柒佢就岩
支持軍政府既都要滅亡

屌你堂堂大國, 你唔起兵去征服暴民, 係度打嘴炮做咩?